唔好做傻事，睇到嘅覆我

同女朋友鬧分手，今次真係好想分，但佢話跳樓自殺，好驚佢真係會...

你快d返屋企啦，我同你家人都好擔心你，有冇巴絲打係恆安嗰邊見到個女仔周街行，好傷心咁嘅樣

通常會講嘅最後都唔會做

利申：過來人，分咗3次先分到

正仆街，去氹番人啦！！

知唔知幾多連登仔無女朋友，唔識珍惜就讓條女俾我啦

希望巴打女朋友無事
好多時候都係唔夾
勉強都無用

我明架 我真係明呢個道理
但點解我會繼續死纏爛打

真係性格不合到極點，點都好，只係想佢冇事

唔去恆安搵佢？

推

依家先嚟講性格不合 性格可以磨合，互相遷就 ！你正仆街 ！祝你爛春袋 條女有事你成世唔安樂！

叫你條女反正都係死 不如益埋各位手足先死啦

食屎啦你，屌你老母